係日本飲過真正味噌湯,真係屌打中湯

靚既昆布拎黎做湯真係正到仆街

廣東地區咪又係中國

但日本湯既種類少過廣東好多

中湯不值一提

雞咪又係女人

花款多假鬼假怪
係掂既 一樣都夠埋你單

yes
飮得中湯都係支那人